聽講今日中国擺大壽 不如一齊睇下世界頭條講咩吖

The Guardian 衛報
国慶示威加劇 香港示威者心口中槍
国慶報導得一小格

BBC
閱兵過後 香港怒火燃燒
首頁無国慶報導

New York Times
香港警察 国慶日槍擊示威者
首頁無国慶報導

CNN
香港暴力爆發 香港警察槍擊示威者
国慶同示威都有報

Reuters路透社
国慶日香港街頭變戰場
首頁無国慶報導

六區開花手足中彈全世界睇住
香港人用血汗同佢慶祝 頭版都無得上
今次真係賀佢老母

黑警沖入人群開槍

另一近角度

加快人權法制裁

推

十一國慶暴動, 係咪又作反呀

#賀佢老母

721 811 831 新屋嶺

賀佢老母

係中五手足既血同性命換返黎

721 831 101

就算冇香港呢單嘢，垃圾國家嘅國慶關呢個世界咩事。

New York Times頭版而家係示威回饋

以前都會報架, 講下閱兵有D咩新武器

最新
國慶繼續無影
反而做左個抗爭特輯

多謝各位勇武

唉 係用手足既血汗換返黎